男朋友有情緒病 啱啱同佢嘈完

到底呢幾個月令到幾多對情侶分開
[url]我本身唔想同佢嘈 想心平氣和同佢講
但我今次真係忍唔住
前提係佢係支持呢個運動但自私？！
佢對新聞好大情緒 我儘量都唔同佢講
關於呢排香港嘅新聞 我哋冇討論
因為佢又擔心我會俾黑警騷擾定咩
唔會比我出去做任何野 會有可能令到我傷害定咩
我都算
我平時好就得佢 佢做音樂 啱啱有人比job佢做
但係係關於啲擁抱大灣區嘅工作
首歌係護旗D朋友
我就即刻同佢講
：［你諗下點解佢要影住啲後生嘅樂手啦
仲要係呢啲咁敏感嘅時候
MV啊要出樣㗎
係中央播呀
一陣間你又俾人攻擊你又接受唔到啊
諗下咩性質先啦
我為你好唔想俾人攻擊你咋
我想你做個有骨氣嘅人咋
忠言亦耳 你唔啱聽就算
我同你講你又唔聽
又話我鬧你又盛我擔心你啊
我一諗就諗到之後嘅結果呀
我話依家咁多渠道可以做
唔需要做呢啲 埋沒良心嘅嘢丫］
唔想佢俾人利用都唔知
佢但佢又好容易諗死(平時攞死做口頭禪
啱啱佢都有講
我都好驚佢唔知邊日有事😭
但係我個心容許唔到我最親嘅人做呢啲
正因為佢有情緒病
性格又硬頸
但佢話做音樂冇得揀 有機會嘅時候就咩都想做？！音樂無分國界乜乜乜🙄
所以嘈左大交
丫丫丫 好辛苦呀 好多嘢係個腦諗緊😭
求開解[/url]

[url][/url]
[url][/url]
[url]但我一見到呢張相真係忍唔住
我好驚佢俾人利用[/url]

得三舊水？

仲有。。。